點樣嘅分手先唔痛

想知大家點樣渡過分手，前幾日發現男朋友撩女，準備同佢攤牌。

攤⋯

識個更好

一定痛架喎除非唔鍾意

令自己憎恨佢

掛親佢就諗佢點背叛你

邊有咁易

我知呀 所以儲緊氣準備一次過爆盡佢

你岩

我

我俾人帽咗都無爆佢
都唔知係太善良定太傻仔
因為佢以前對我好好

憎人好攰

點樣撩女法

可惜你太善良

佢仲要撩我個fd話好掛住佢

冇 除非唔愛 只有時間幫到你

以前好好 咁而家呢？

呃咗我半個月最後同狗公扑嘢

我會努力

絲打加油

咁你呢段時間點過

你咁講 我會喊

點解？

認真 試下慢慢抽離先再同佢攤牌

佢對我都好好只係成日話心淡
原來背住我同人happy
都分咗手半個月 自己睇開咗
無點嬲佢不過而加對女人無信心

一定會痛！
最快既方法都係搵過個
搵唔到就 日日去玩 日日搵野做 咩都好
搵人陪 咩人都得

因為我知道唔係自己一個去面對

條仆街唔值得你浪費咁多時間落去痛恨，咁樣諗會唔會好啲？
下一個會更好

聽農夫個首 好彩分手
唔好唔信愛情

想知你點做

鳴 但我只係想搵佢點解我咁犯賤

多謝你

前幾日入咗歌單每次聽完都有種分得好嘅僥倖感

你真係好好
當年初戀條女自己派帽
同我交代聲(幾分鐘)就分咗手

Btw回返topic
我覺得先冷淡一排可能好啲

無錯 聽完係舒服啲 不過要keep住聽

睇有幾深厚就會痛幾耐

唉 幾好都無用男朋友都係要撩其他女

冷暴力佢？

做得好好呀巴打

我都岩岩經歷分手 呢兩個星期都好煎熬

千奇唔好學我

呢個真 岩岩被帽會攬晒啲嘢上身
雖然自問唔係做到100分
但至少問心無愧 因為出軌就是賤！

未夠一年 但都幾痛 因為佢撩女 我接受唔到 但估唔到我仲可以咁冷靜

加油

Yup

You are not alone

傻豬黎 你記住你值得更好

好呀 等我慢慢黎先

踩撚到佢一文不值
慢慢你會覺得佢真係一文不值

忙係最好嘅過渡方法
想講分手好耐最後揀左自己同對方最忙嘅Period講分手，喊一日難免，但逼住自己gear up去返工忙到無時間諗，得閒諗返已經過左去

啱，我都唔敢講自己係100分，但最少我有係呢段關係盡力付出過，即使將來分左手，我都唔會咁內疚，因為應該做嘅嘢都做晒。

同佢傾吓 之後分手
之後將佢所有嘢忘記掉晒佢
展開新生活

好死垃圾 我咁撚正都要撩其他女

我會 黎緊我會愈黎愈忙

分咗手可唔可以留tg?

分咗手咪自己一個搵啲野做吓

死撚開啦狗公

你很冷靜 比我癲左了

咁分得啦，佢當你係雞

死撚開啦 呢到唔係比你拎黎溝女

我好似get錯咗
原來你係講點樣分手自己先唔痛

你就好 我而家呢個直情player

我會 自己一個就好難受 但朋友又唔係成日陪到自己

笑 因為我知唔冷靜就咩都做唔到
我唔係想報仇 只係我唔想件事變到咁難睇

快手分咗佢 再recover啦

我諗我要慢慢咁醫好個傷口先再出去
我唔想有人做我水抱

唉 點解會咁 無埋個朋友

係呀

無既，未玩夠，想轉口味屌第二條女

點解咁講

當然我唔俾佢同女傾 我自己都唔會/冇同其他仔傾

知道

將佢幻化成 你最討厭既人 , 有齊哂你最討厭既人既性格同特質
咁你就唔會唔捨得

鳴 好現實

俾人屌咗？

你唔應該為咗佢而降低自己嘅底線
你唔鍾意 佢唔改 咁就好難行去落
佢唔諗你感受 你諗下你值唔值得為呢個人繼續落去

係咪唔夠靚女

你就唔靚女 講真有幾個男嘅approach 我都無理過

話好鍾意我 但係機都唔撚覆

點解唔諗下其實條仔周圍食緊女

笑 唔好信呢啲說話 愛你係會表現出黎 而唔係講出黎

咩女都有 老實講

我知， 但係我都想享受下拍拖 點鬼知 咁撚player

笑 你好直接 但我鍾意

唔係

係咩 總之我唔係暗瘡肥婆而且好注重儀容

笑 下個啦

我都係
揀左星期五，黎近半個月仲要係極忙既日子分手

愛情是盲目的 我仲可以on9到俾佢搶返電話用粗口鬧完我，自己揾返佢講野

你都on9

認真 不如試下同另一條仔發展先到個心對你而家條仔開始淡 再分手 咁咪唔會痛

其實佢唔珍惜你，係佢走寶

係 個個都話我on9

咁樣好咩 我咪做咗自己唔鍾意個種人

呢個真 我一定搵過個又靚仔又高大嘅男朋友

其實呢啲野唔係一時三刻發生 都有keep住一斷時間，只可以怪自己犯賤啦
所以你忍一忍呢排嘅痛 好快冇事move on到，但千奇千奇唔好揾返佢到時個關係仲難受
我真係好明你個感受咖！

笑 加油呀 一齊努力

你撩返佢d fd

放心機落第二個

好呀 識新朋友好開心

笑咗 佢d fd全部都有女

笑 都要搵到個先得

愛過就會痛
分左手半年仲係放唔低

唔痛即係唔愛佢

笑 我對上個個都用咗兩年 所以慢慢黎啦

落足佢面先好走 有證據嘅po佢上ig tag鳩佢同自己個frd

唔啦 呢個真係做到成件事唔好睇

睇無痛失戀
Eternal Sunshine of the Spotless Mind

有女嘅仔我會保持距離

頭先先叫佢死撚開

好呀 thanks

食必利痛

我前度都係咁而分手
日日聽農夫首好彩分手等自己唔好再掛住佢

又幾好笑

同妳個fd絕交

係 呢首歌真係陪伴過好多人渡過難關

覺得套戲唔係好關事 睇之前睇睇簡介先 如果唔係驚你睇完仲放唔低

點都會痛

其實真係會有純友誼，我採取嘅方法就係要見面就帶埋另一半一齊見，手機擺檯面唔介意隨時俾佢睇

真心想問點解唔俾另一半睇電話？成日都有人話睇電話就係唔信佢，咁如果俾佢睇完佢就會信返你咁身無屎嘅做咩唔俾佢睇另一半黎嫁，唔洗下下用無罪推定黎相處（有公司機密除外）

認真答你
搵到後備先分手
女人全部都係咁 佢地唔會痛

你個fd咩反應先？受？

係邊撩 撩到咩程度

留名睇到時爆唔落

利申，同條ex whatsapp 講分手，分得好樣衰，不過唔痛，因為冷戰到個人好攰，快撚啲快仲好

年中有幾多明星鬼火咁靚
老公一樣出軌
其實撩唔撩女真係同partner長相無必然關係
佢係唔願意為你定落黎既
比著你天使面孔 魔鬼身材
一樣搞三搞四

Me too

先打麻醉針。再開始用骨鋸。。。鋸斷。。再慢慢縫合血管就ok

不斷諗佢嘅缺點

一齊左幾耐 咁快周圍溝女

絲打 對住仆街唔需要咁傷心
你要記得要活得比佢更加好
識個個更好既男仔
等佢後悔
加油 絲打

好賤

放唔低搞到個人好頹
覺得唔會再愛到另一個人

我唔係

佢係個個都會受嘅 所以我唔意外

一齊加油

啱呀 樓主
走都走得灑脫啲 做個更好嘅自己
等啲仆街跪喺度求返你轉頭

笑咗 比d信心我爆佢老味呀

一年到

知道 連登有愛

係呀 但你放心 係對嘅時間 就會有對的人出現

btw 如果你控制到自己
建議你繼續同佢一齊先
試吓對佢忽冷忽熱 俾佢有返啲危機感
同時要增值自己
當佢對你重燃興趣嘅時候
你再飛佢都未遲

講真，分手仲難過溝女

其實我都岩岩分手

撩女好正常姐

Block曬所有野 咪返轉頭就唔會痛第二次

去幫襯黃店，食好啲住好啲
做斷捨離，經一事先會蔡一智
你仲細個出面大把世界
一定會遇到啱嘅人

佛系溝仔緊係難，唔係以為上個連登就識到嘛？

唔愛咪唔痛

算啦，喊一喊，頹一頹，下個更可愛，無謂分得咁肉酸

咁你唯有煩到佢封鎖哂你 咁之後你點搵佢都無望
你就會無辦法之下放底佢

點解咁多人分手， 絲打加油
我都今日被分

慢慢抽離 當男人發現你唔同左
佢又會犯賤咁搵你

留黎做乜？

信任真係重要
我都好憎人睇我電話，而且呢個世界不是男就是女，傾野就在所難免
不過你會feel到佢個態度係點嘅

人係犯賤，成日痴住對方就嫌煩，當我成日同啲網友(一班)傾野冇咁痴佢又唔鍾意

嬲人咪自己坐監？自己辛苦
我情願唔記得佢好過
佢點做我都唔會記住佢

岩岩散
想問下如果另一半成日踩9你 講啲野好Hurt 但佢平時對我好好 其實散係咪真係對大家最好

跑步

當你蒸發晒身上所有嘅汗水時候，你就唔會喊

純粹口臭口多多定真係唔滿意你？